我迫不及待想玩玩了

想通了，即將要和中國接軌，
接軌後要拼盡全力讚黨，拿取權力。
會首先經香港公安局進場，先打死幾個暴徒。
然後一邊殺人一邊強姦，以最快速度上位。
成功KO真點香港人後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞黨媒，養紅軍，小粉紅，去幫有需要的新移民)
4年國安法，將來就可以用法律監管香港所有異見份子，黃店。
又要負責幫全港機構和香港政府，同中共聯繫。
更加可以有能力為中共制定未來政策。
表現好的話可以入黨。
簡直是共產黨主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

快啲下載VPN

我係中國人啊HI!

按錯,揀得一隻寵